Bloomberg: 香港分析師是愛國楷模，冇人敢差評國有企業

Bloomberg指，國安法之前，香港分析員就已經好少給予中國國有企業“賣出”的評級。相信國安法之後，呢個趨勢會加劇。而香港如果不能客觀地分析企業投資價值，會對金融中心地位構成衝擊。

呢樣野真係要公諸於世，以免國際投資者受誤導。

好應該咁做

輕輕一推

Bloomberg 條link 呢

推

羅家聰講過

而香港如果不能客觀地分析企業投資價值，會對金融中心地位構成衝擊。

問過波叔,邱局長,任生未?

問左
佢地話冇事

push

呢樣野真係要公諸於世，以免國際投資者受誤導。

我對呢個講法有保留，叫得國際投資者，唔係買得一兩球望退休保障嘅C9，如果能夠被所謂分析師誤導，呢種國際投資者都好失敗

香港分析師的可信度，係基本法賦予的

不過講真，700 短炒我執左成萬

香港嘅國際金庸中心地位唔係財經分析員賦予 而係由《基本法》明文授予 告戒境外傳媒機構請勿意圖「引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨」挑戰《港區国安法》嘅紅線 否則後果自負

美國梗係打擊唔到香港嘅國際金庸中心地位啦 唔通美國荷里活會拍《鹿鼎記》或者《倚天屠龍記》咩

yes, 香港D分析員都係中國人

做假數

大N陸有版你睇

唔駛做數，只係主觀分析有咁好講咁好，差果d野唔講

所以佢被炒

係，永遠唱好夾死你

話說S&P 請啲人全部大陸人 係咩原因 係咪因為香港老細大陸人？

平靚正，聲稱

国安法迫到沈大師日日要「唱好」中資股 堆「国家隊」頂唔頂得住啊?

所以S&P對香港個rating係高過Moody同Fitch

因為會犯國安法，要面臨終身監禁

唱淡=顛覆國家政權

Retweet 畀
Secretary Pompeo
Tom cotton
Marco Rubio
Rick Scott
Josh Hawley
@ senatemajld

請富二代真係想佢地做野咩 ？

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

連登都好多膠唱好中芯啦

我只買TSM

紐倫港之夢

Bloomberg何嘗唔係乖乖

又蕭生又沈大師

基本法寫明wo

財演就財演啦，分咩析咩師
領佢地嘢都係d無知藍絲廢老

全部瑞幸咖啡都咪話唔好玩

Pin

李小加: 我就係要呢d

佢岩岩今日條片都有提到, 而且金融界已經換哂血咁制, 大部份都係支那人渣旗

沈大師

負負得正

隻騰訊根本係世紀泡沫啦

個啲分柝師根本唔係香港人

一早就好有問題，瘋狂吹捧垃圾股，衰嘅唔敢叫人沽